[求board game撚]求推介board game入手途徑

小弟初入board game坑，想問有冇咩途徑可以入手正版中文版board game
或者有冇board game 實體店推薦，可以上去睇下有咩啱嘅board game

建議你先打電話問而唔直接上去, 通常比較新的boardgame或者好受歡迎(而未賣哂)先有現貨。
可以上youtube睇下逸馬/其他youtube介紹boardgame揀好先

多謝師兄🙇🏻‍♂️

旺角有好多黃嘅board game店

求推介

呢度好多都唔差得去邊
不過就算唔係呢個list, boardgame店都唔少低調黃